跪求heidi朱 返去做實事

口才又唔叻 又無氣勢 講野又細聲
比人用力搭曬膊頭 拍曬背都唔識叫停
辯論呢啲留返比其他人啦
咪出獻醜
越睇就越燥
好彩片尾有彩蛋
如果唔係真係谷X住道氣全日

唔好罵毒撚啦
人地有權有勢 自然聲大夾惡

唉
睇佢比人踩到上心口都無反應真係好激氣
本身睇到heidi vs 何妖
都知一面倒
諗住都可以頂到兩下掛
點知比人直入中路
幫唔到我地出啖氣
仲要洩埋道氣
真心嬲
不過做實事佢真係好抵讚
2011年3月6日我去遊行見到佢
佢仲未係議員
佢講野係感動到我
所以我都幫佢影左幾張相